你地通常習慣用左手定右手打飛機

我就用開右手嘅貪佢易發力
但我啲朋友就鍾意用左手貪佢持久
唔知大家鍾意用邊隻手呢

左手
右手

Why not both